點解啲阿婆阿伯咁鍾意三唔識七、失驚無神坐埋來問我佢部手機點用個啲野?

因為我個樣ON9?

55

介意未say no, 自己行開囉
咁撚大個人唔識say no？
人地問你攞錢你會唔會比人？
又唔想無端端付出幫人，又唔想比人覺得自己仆街？

因為你個樣老實啫，唔好諗太多

原來係優點
咁都好啲

因為你係店員？

可能屋企人唔想理佢地唯有周街問人

問下啫 洗死咩 又唔係呃錢
啲人問路又唔見你話
問問問 唔識自己google架

咸咗

我老媽係鍾意聊D阿婆阿伯傾計